小妹今日出cos同動物台前輩發生左關係...18+

今日rg所以小妹決定玩人生第一次cosplay 因為小妹係第一次所以約左個前輩出黎教我出cos此終有個照應
名我唔開了動物台知名會然黎 我cos直葉 前輩cos阿絲娜
一開始都好好地 cos到咁上下前輩冇啦啦話我好可愛之後仲摸我JJ....
我比前輩摸到硬左...條jer仔仲突左出條裙出面...前輩見到即刻拉我埋一邊叫我整番好...但我好驚唔知點整...所以只好叫前輩企我前面幫我頂住 因為人太多又好逼 搞到成日頂到前輩 頂頂下唔小心到射左落前輩條裙到 最後搞到大家都勁唔好意思不歡而散 頭先前輩打比我但我唔敢聽佢電話 唉==都唔知點算好...18+

睇到扯左

不是吧

no色情

-.-

我睇咗乜嘢

我叫你食就食啦 出咩po

好鍾意前輩...

鳴鳴...前輩

想射精cosplayer.....

又小妹又射咗。。。

冇相？

有冇手足今日都有去到?

gay

唔係...

想識清純女學生coser

咪屈==

喪心病狂

唔係講笑今日見到個學生妹好靚 佢同我對望左3,4秒 我覺得佢應該係對我有意思

有冇問佢i豬

下==